睇你地班人既所謂革命

黎黎去去係街9 叫

見警就縮

咁攪法攪到幾時先成功？留比你地個孫接手曱命？

初初都好笑消閒下時間，可惜越睇越悶

Hello sir!

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

曱甴黑狗
green trash object